.TH ufo 1 "22 января, 2021" "version 0.6.2" "Alternative instrument for opening files from command line."
.SH НАЗВАНИЕ
.B ufo
\- инструмент для открытия файлов программой по умолчанию.

.SH ИСПОЛЬЗОВАНИЕ
.B ufo
<файл1> [файл2] ...
.br
.B ufo
--version
.br
.B ufo
--help

.SH ОПИСАНИЕ

.B ufo
служит инструментом открытия файлов и URL программами по умолчанию.
